有冇人有睇美劇Siren?

覺得點？
仲有冇其他美劇推介？

冇想像中咁好睇

都幾好睇 睇到第4集咋

連登冇人睇美劇?

得返班00後睇埋啲卡通片

睇你老母

後面有啲悶 前面幾好睇
Btw都係因為女主角個樣夠曬特別先想睇落去

報咗ive未呀DSE同學仔？

係！Ryn好得意

第6、7集有d悶
搵黑人做人魚好唔慣

一直有睇，係睇ryn 先睇到咁多集 副身材

佢做得冇Ryn咁有人魚feel

The Handmaid’s Tale 有冇同好?